Intel 垃圾到唔恨，10代u 全線用用下死機？

Notebook 10代 g系既有冇試過用用下freeze左
駁mon用既
Freeze 果下
個mon定左畫面 冇左聲
開蓋個notebook mon 係黑色 禁都冇反應 要重新開機先得

邊有可能㗎 , Intel不嬲出名穩定架 . 你係咪AMD打手 ?

你點肯定係U嘅問題而唔係windows問題

太熱

一定用係家問題！ 煙條唔會出錯！

太熱唔係問題?

太熱係部notebook設計on9

DESKTOP i7-10700K
試過一次死機 不過係windows 問題
平時唔見有咩問題
用左一個月左右

notebook就真係唔知 冇人用緊...

i3-10110u表示無事

買左AUSU A15 AMD YES入黎路過

撞中機皇?
都2020年仲可以Freeze

Intel又Freeze，AMD又Freeze，係咪得番鯤鵬920可以用？

2020年仲用2C4T

都係用嚟出街文書打下字多同廢game多
屋企用開4核

連燈唔係話打機用INTEL?